有冇gym撚係訓得好少？

有冇成功例子

有冇gym撚係食得好少？
有冇gym撚係操得好少？

日日有訓十個鐘就唔洗問啦屌

日日有食夠就唔洗問啦屌
日日有操夠就唔洗問啦屌

死撚開啦

訓5-6個鐘
之前出賽都係咁
個代謝太快 完全訓唔到

有排操訓得6個鐘左右
好似增長麻麻地
跟住最近早啲訓 有訓到大約8個鐘
感覺係好咗操個陣有力啲
但唔知係心理作用定點

不外乎 食操瞓 少一樣嘢都唔得

我訓12個鐘先夠 長期睡眠不足

都有muscle gain? 比較想知會唔會有反效果

你係驚lose gains定點？
有段時間我每晚瞓3 4個鐘
都冇縮水 不過都上得好慢

驚lose gain/zero gain
有時唔夠瞓搞到唔敢做

成日瞓8-9個鐘尋晚12點瞓依家都係食梗早餐

我d操法係玩重d做6至8reps
所以唔夠瞓真係好難上
你一係試下玩輕d 多下數 玩feel
咁樣就算瞓唔夠冇力都操到
至於lose gains就應該唔會既
你有keep住操同食就得

我次次操完腳果晚都好夜先訓到

Same

日日放工操完返到屋企都11點 第二朝又8點起身
又唔係即刻瞓得着

好唔夠瞓真係冇乜力咁

經常性6個鐘
但唔大隻
最緊要有訓過
但果啲通頂果啲咩兩日冇訓就一定會冇意思

唔明啲人話可以夜晚10點11點操完之後返屋企訓到
唔知咩構造

其實係操之前好眼訓好攰 舉完一兩組就愈舉愈精神

Cutting 訓唔夠5粒鐘
唔知係咪比得太大壓力自己
我知咁係會阻礙cutting個效果
唔係玩比賽 普通新手

腎上腺素
仲有身體過熱
訓到果啲人真係好神奇

而家返工朝7晚10 收工返去操完都12點幾 仲唔係即刻訓得著 朝早又要6點起身